又話今日好撚凍ge

仲係短衫 短褲wo

hello moto

住太陽？

17度

好撚熱，全日都係背心出街

又話得幾度

小妹今日都係短裙T恤

真心今日唔係好凍

又話個位數
屌你老母天文台

今日熱到無著3就返左工，唔知點解比人趕左出去

講到凍到結冰咁 依家同平時有咩分別

痴線
凍到小妹仲係被入面
手凍腳凍
唔想起身lor

條女凍到要含住我條撚話暖喎

人生絕望

毒撚宜家連氣溫都幻想埋?

袁國勇化